想見H&M uniqlo 有咩注意同難唔難

小弟打算考完DSE 之後 番下part time 想去見下H&M
Uniqlo 有咩要注意 小弟成績唔係好好果D人5條2都味必有 所以想問下 到時要注意D咩

唔係毒到出陣味都實請啦長期唔夠人

隔離好似有個U記post

H記係咪好唔夠人
有次見更衣室出面果堆衫成個人咁高